點解元氣又唔抄台灣 身份證有元氣就免費食

英文genki 都得

賤種港豬仲唔狗衝

因為元氣本來就唔駛錢

香港改名太麻煩

仲有太貴
搵律師做契最少500
改身份證420
仲要之後改番又要比多次
即係成本1840